禾輋好多狗！

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

狗又想點

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

依幾座係宿舍？

咩事？？培英中學門口都有，有防暴，20-30左右

見到

公屋

好似拉左過18歲以下

應該係狗屋格黎既豐和邨 公屋黎

好似有社工話要陪同，狗好似唔比

對街坊都上撚哂gear，好撚惡

上次凌晨1點幾係禾輋條橋捉街坊
今次又係咁？